邊隻無合約Plan 最抵用黎Keep 冧巴?

請賜教

lucky sims 3Y 500M:7.2mb +500mins $150+$30 轉台

除返開 5蚊一個月？

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：9T7DJ，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！